隻貓失聲

上星期隻貓把聲已經有的沙啞, 已經帶佢睇左醫生, 驗埋血所有指數都正常, 無其他病徵,醫生開左的消炎藥俾佢話可能喉嚨發炎, 食晒的藥都唔見好轉, 今朝直頭有的失聲, 有幾下叫唔出聲

其間食(食罐頭)同痾都正常, 係完全唔飲水要逼佢飲, 呢兩日成日匿係角落頭唔出來, 究竟佢咩事

想呃多啲罐頭食

有D貓感冒後會永久失聲

唔係掛

不過今日又好似好返的，叫得出聲不過變左老牛聲

睇過另一個獸醫啦仲等!

貓貓有唔妥先至會匿埋
連登冇獸醫 直接帶去睇獸醫啦